Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

今次集會係性別平等，為不公義發聲，
「 唔係一被捕就失去基本我地應有嘅人權，
更加唔係等於冇咗對我地女性嘅尊重！」

你唔洗驚架！你背後仲有我地呢班港女為你企出嚟！
我地唔可以喊！我地唔可以輸！

對上post :
( #Metoo 集會) 我地班港女係唔會怯！死黑警！

我見大家都有討論Dress code問題，衣著顏色的確好反映一場抗爭，我都有提義過白色，但諗深一層的確好驚俾班仆街白衣人騎劫或者大做文章。我睇過資料後，讚成有巴打 提議美劇「使女的故事」著紅衫代女權受到壓迫。

以下講解使女的故事dress code同metoo關係

Dress Code : 紅衫

大家覺得如何？

如果認同，請強大既文宣組做野宣傳

推啊

上次條女俾人露曬底, 大家PM咗Emma咁耐都冇反應.

唔緊要，我地自己出嚟救求
我就唔信以我地力量推唔出去國際

做乜叫自己港女

唔好用metoo呢個字眼
係外國metoo已經俾人覺得講左就可以亂批鬥亂屈人

我地的確係港女，代表香港既女士
不畏強權，勇敢發聲

絲打們呢？

可以

紅絲表示同意

我地嚟創新觀念

屬於香港既#metoo行動上線啦

拿 #metoo呀 幫你搞左喇 出post未?

一定要企出黎！！ 為女性發聲！！

建議照全黑，但外加紅色item？
紅衫難搵，黑衫一直代表我地，支持嘅巴打都易搵啲。

Eg 唇膏畫面寫字？紅帽？紅口罩？

支持

無紅既照著黑，紅黑唔可以缺少

紅衫會唔會俾人覺關共產黨事

屬於香港既#metoo行動上線啦

睇我呢個post 我已經suggest左唔好用#metoo呢個字
你講得好岩 負面既野最好避
但係可以攞返#metoo個個 我都係好撚慘既含意
所以我建議用個差唔多既名
例如#ditto (解同樣 都有我也是既意思)
同埋 唔知樓主今次活動 係想主張女權被侵犯
定係香港人呢個minority 被警權 政府欺凌
其中包括女示威者女權被侵犯?

空氣推呢個仲唔係絲打主場?

有無強大既手足們做到文宣？

pish

係紅絲主場

呢個都要上熱門 做野吶絲打們

照黑衫 綁紅絲帶 ，點睇

藍絲表示會去
會叫埋班女校中同一齊去

紅色好靚著自己鍾意嘅紅色衫去遊行唔好限死自己不過着裙嘅記得着返打底褲

紅衫或黑色加紅絲帶

唉 我一直都覺得做女人好著數 但依家覺得一有事起上黎 女性所受嘅屈辱真係非筆墨能形容 最慘係苦無證據 尤其係勇於企出黎嘅女士們

幫推

紅絲帶好似都ok

同意 象徵我地同巴打們不可缺少

推呀！

呢個好

901入機場
唔好撞

推

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

文宣組

申請單位計劃用唇膏寫#ProtestToo
但活動名都係#metoo

好呀

係唔係應該

絲打去
巴打唔去

我認同 不要用me too

一定企岀嚟

Push

推！！！ 一定去！！

#metoo

push

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

我成個衣櫃都係紅色衫

紅衫或者黑衫加紅絲帶？

仆街無紅衫

港女世界第一
巴打想黎join得唔得

up

buy

大家，我係愛埋你老母紅絲
有紅衫就著，無既就黑衫加紅絲帶，
至於#metoo 呢個就改用為 #postesttoo
我地下一步就係利用呢僅餘三日宣傳集會

我冇紅衫啊

紅絲撐！必到

打錯#portesttoo

9月1 (日) 一定係機場

9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

我係巴
我想岀席聲援

用返黑衫啦

Push
全部絲打都要出！

無紅衫 黑衫紅絲帶黎

why not pink? 好多女性組織都用

港女主場，巴打旁邊聲援照應

港女加油

自膠，對唔住，緊張得制
係#protestToo

紅衫先好喎,已經成日黑衫!

紅唇
紅色手鏈
紅絲帶

絲表示支持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

元朗白衣人當日都有帶紅絲帶 同埋紅絲帶對中國同外國都啲敏感 此終文革紅衛兵太深入民心 個個綁住紅帶。雖然hulu套美劇而家好hit 但都只係熱潮 可能用返一直以來代表女權運動紫色會好d?

推出國際

騎劫返
紅海好撚強勢 當然唔要有黃色
紅黑紅紅黑

psuh

PUSH

會唔會比人以為係中共

使女的故事發雖然以宗教至上極權化嘅美國作為背景
但我覺得更似鄰國某時期
尤其係使女們見面以宗教作問侯語
好劇但會睇到人比較壓抑

全部人嗰日擦血紅色唇膏

唔洗急 慢慢嚟

港女表示支持
死黑警用性暴力想減我地女性聲

泰國紅衫效應

agger

P牌推

去集會嘅女性著白衫+紫絲帶綁頭/夾頭髮
去保護女性嘅男士著黑衫+紫絲帶胸針

點睇？

紫色係女權theme color
白衫代表純潔，女性的溫柔
黑衫係運動主色，亦代表勇武力量守護返溫柔力量

加油！

Push 支持

得長袖先有紅色
黑色得唔得

有紅衫就著，無既就黑衫加紅絲帶

Agger
岩岩上網睇左一輪女權運動既代表顏色係乜
多數都係紫色+白色

黑衫紫絲帶
黑衫人人都有
紅色真係麻麻

黑衫好似好啲
同呢場運動一脈相承
呼應返目的
係為咗呢場運動入面發生既女權問題而發聲
配件可以用其他有象徵意義既顏色

港女們 請激起你哋嘅港女力量

Clean and simple 推

用lady gaga 做參考好d, 佢唔會俾面共匪
emma watson 外國好多爭議

828 831

如果全部着到咁係會好powerful

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

空氣推！

我會去但有幾多人有紅色衫呀

紅衫 有啲紅絲feel
改黑衫加紅絲 /我諗緊紅色響手上寫
posterstoo

How about red head wrap?

踩場？

828

著裙

等我搵下我屋企嘅紅衫先

我諗佢講緊藍名絲打

因為女權撚只係欺善怕惡

單機去
盡量搵下有無紅色飾物

第一張相就見到條偽女權八婆
隔夜飯都嘔埋出嚟

一定到拉大隊到唔出唔係女人

呢個好呀 紅絲帶又平又容易搵

好到時見

有諗過，但紫色我相信好多人仲難揾過紅色衫

其實我想講 唔係
feminist唔係得女性㗎

利申絲

紅絲帶容易令人聯想紅衛兵👋🏼元朗白衣人都有綁紅絲帶！

我覺得黑包住白睇落仲震撼，比勇武老公保護住

同埋，我唔想大家浪費太多錢銀係衣著到，但又突顯到

紅衫一陣被共化點算

都係黑衫啦

但紅絲帶係for AIDS
搵另一樣紅色 item好啲

紫絲帶到時會場派咪得
或者紫色紮頭髮嘅橡筋咪算

如果紅衫會唔會好易俾黨報騎劫
黑衫紅飾物係咪好啲

可以人手一支紅玫瑰做記號？
玫瑰仍自由國度美國嘅國花
亦象徵堅毅、美麗、勇氣等等

紫絲帶唔會要買衫掛？無人要著紫衫啊 係絲帶顏色問題

唔使理班左膠講既意義
佢地咁樣出樣同紅色係因為係全世界最自由同民主既國家
同樣道理解釋左和平示威係香港無撚用一樣

Blackbloc全黑full gear，如果唔係個日就變恐怖分子性戰新娘狩獵日

推呀蝦女人咁撚賤格但全女班更加要小心，要好好保護同行比較溫柔嘅絲打

幫推

#ProtestToo

9.1 入機場

Blackbloc都可以扣紫絲帶

算吧啦, 班女權只會為自己R著數
又點會肯幫你地爭取

（轉載至蘋果）內地客「消失」真相

紅絲帶真係好？點解要比人有紅衛兵既聯想呢？

想推下我嘅諗法
依然要遮樣
但絲打可以著白衫+紫絲帶
巴打依舊可以blackbloc+紫絲帶

女權 connected

點解好似無人提聽日8.26 國泰城！急推

無紅衫😂

我都係想著黑色多d

真心建議唔好用#metoo

how about
#ProtestToo
#StandforHer/Woman

黑衫紅絲帶！！！！

用紅絲帶摺玫瑰?

紅衫要另外買衫，紅色絲帶就好似元朗白衫同AIDS，買紅玫瑰就好貴

既然大家著開黑色，又想用紅色點綴得黎有自己特色，咁不如用絲帶整紅玫瑰

好簡單，美勞唔掂都整到

唔好貼Emma出嚟啦
垃鳩圾
無幫過香港出聲

但紅色絲帶係關注AIDs既象徵

用紅色唇膏寫字係手/口罩上面

:-P

stand with會唔會好d，大家同行

荷李活果班Mark ruffalo , Benedict Cumberbatch之前口口聲聲撐女權平等
反而完全唔知呢啲嘢

紅黑紅紅黑

中國大市場喎

為咗錢唔出聲

同意紅絲帶

我第一個反應都以為踩場

一開始大家都話唔好用pepe
但結果pepe嘅meaning直情比我地改變咗啵

屋企有紅絲帶 可以整

紅衫好難搵

好

推呀

你班港女著返條褲，班狗無性㗎

信女權撚食得屎啦

所以好多野話唔埋
由我地改變紅色唔代表共產黨

推 到時見
但我會全黑

得紅裙

冇紅衫 照黑衫上陣！

紅絲帶會唔會俾外國以為係關注愛滋病？

推呢個

Agger

紅色唇膏做dress code諗唔諗得過
身為女人 自己好明白 都鍾意買唇膏 而且一般正紅色我諗好多人都有
黑撞紅會好Sharp

係香港改變姐

紅色黑色自由發揮，應該好多創意無限畫面會出到嚟。

其實搞乜都會其他意思架吶，放底舊觀念，
到8月28 我地去創屬於香港新既概念出嚟

pepe創作人都出咗嚟講
唔係"係香港改變姐"咁簡單

同意

其實好難揾到一隻色無人用過....

紅黑 紅紅黑 就係咁簡單

Pish 呀
絲打絕不孤單

如果可以做到好似 handmaid's tale 咁其實會好震撼

支持嘅巴打們都可以去呀！為公義發聲無分男女！！

呢個好！著紅衫硬係覺得好似代表緊中共

男男女女都應該一齊去，男士都支持同為女性爭取，先係真正男女平等，互相守望

Cctv話仲有好多人愛國

摟屌裙

Metoo 一來個名已經臭晒，
二來已經係2017年既話題，過左氣三年
用第二個名啦

算吧啦，垃圾女權

邊度揾到咁大塊紅色布

紫色係女權運動象徵
點解唔用紫色絲帶？

係咪真係紅色

冇紅色，用左萬字夾固定
如果個個都戴朵都幾靚

唔建議紅衫 廢事有人借紅衫亂作新聞
著返黑衫會好d

紫色都好
不過一陣可能又有人講LGBT都有紫色又話唔好

支持紫色

呢個又真係一個好大既問題
都真係無咩可能...

但如果真係做到成個look出黎
西媒一睇就會明
傳出去國際會更大回響

無紅衫
去買返件先

既然決定唔到衫既顏色，不如就黑衫+紫/紅絲帶啦

推

紅色

紅色衫好難搵
仲要有陣中共企味 最好唔好

同意
如果有埋使女對翼仲震撼

紅色好老共FEEL
支持用紫色

同意
而且黑衫代表咗成場運動

推動

721

恰女人死全家

巴打表示呢個idea幾好，照樣black block黎象徵今次反送中運動，紅絲帶點綴返女權集會，比人知道係呢次運動入面，女示威者所受到既迫害

係呢個抗爭裡面，其實港女係褒義詞

港女本義冇貶義

叫#protesttoo 國際化啲
想再本土化嘅都可以加多個#GongNui

prefer紫絲帶多啲
喺亞洲，紅色真係好蟈feel

一定出席！

我都無紅衫 想問下各位絲打知唔知邊到有紅絲帶賣

仲提Emma Watson偽女權

推！推！推
紅衫紅衫！
但會唔會同福建黨撞咗？

好嬲啊diu!
就黎變印度啊仆街！

This idea ok

828港女主場
到時見

全黑加紅item!

關注愛滋病都係用紅絲帶
唔係話有色眼光但係五毛好易用呢樣嘢抽水
建議就算用紅絲都唔好整成∝樣，大概一個圈綁手腕之類我覺得OK

可以去買香港足球隊主場波衫

或者平啲既香港隊T-shirt

睇吓外國女權遊行個個用紫色 點解唔跟？紫色可以同國際女權運動connect到

推！！

我愛港女

Ok渦！

我想大家唔好太著重其他顏色衫既出現過咩人身上，
亦唔好擺太多心思去買咩色衫
如果真係無紅色就著返黑色，大家齊心就係力量
我地紅衫反中共，以紅抵紅，反極權，反黑警，係女性既力量，亦係我地連登紅絲既力量

支持紫色
雖然屋企有紅裙，但唔想俾中國人做新聞

藍絲表示假已請 一定到
想幫手宣傳但我諗等你地firm左文宣先..
辛苦曬

咁就由香港改變返世界啦

正喎，全世界著裙

啱呀 到時比官媒cap低變真 愛國港女就唔好

巴打緊係都要去

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

紅衫白cap帽

推，跟外國

一定去

支持港女!

#ME TOO

咁樣好過紅衫
屋企一件紅衫都無

港女表示支持呀！！

咁咪要見樣？

山長水遠又唔關自己荷包事，不了

支持紫色！
點都好過中共紅

紅色好易一個唔小心就被撐共 我都覺得紫色好啲

pepe 外國都唔得啦
香港人係時候redefine metoo

投紫色一票

一定去 咩色都得

支持紅色

著靚靚去

壓抑咗好多季

絲打表示同意

雖然我冇紫色，但我都支持

頂野邊到搵

絲打們

紫色啦

卷埋張畫紙

贊成紫色

做咩係要啲女示弱sell純潔？
會唔會男權左啲？
前線明明都有女仔守護緊香港 你當佢地係小花？

a4紙頂住先

白色帽都差唔多
件野難揾d

白加紫啦

prefer 紫色 紅色令人聯想到支那

反而好似話metoo呢個term外國比較負面。
改一改好d?

Prefer violet to red 對紅色真係冇乜好感 好似著中國國旗上身

黑加紫最唔會俾共媒亂twist

有無文宣手足幫手？ 加我tg相討？

Ok但小心俾人騎劫話係撐共

支持紅色
推！！！

不如戴埋紙製白帽？

支持。一定去

會去
有幾危險都去！

去！

屋企沒紅色
照著黑色再係身上掛紅色野

香港人！還拖！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我係另一個post都有回覆呢個問題：
( #Metoo 集會) 我地班港女係唔會怯！死黑警！

著咩色都唔大問題
主要係我地呢班港女行出嚟

紅衫？

仲拎emma出嚟
冇利益撚會幫你

好!!!!
有睇使女的故事
屌佢老母 咁樣侮辱女義士其實同劇入面暴打女性有咩分別

林鄭 黑警 冚家剷

紫色

無紅衫但點都會出黎

黑衫，紅絲帶，有冇得諗？

男人黎唔黎得

推唔郁都推

Haha，果然大家都係女仔都對著咩衫好緊張其實唔緊要啦～個支線係我地要為受辱嘅女義士發聲，但我哋本身重點都係反送中：五大訴求，缺一不可！所以建議著返黑衫

佢都唔係做呢類女權

支持黑衫加紫色飾物

最愛港女
企出黎

咩色都好，唔好紅色就得

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

黑衫加口罩啦 口罩用唇膏打交叉

好！

九月二三罷咩？

#ProtestToo字眼上無提女權，似係講“示威都受害”，外人未必睇得明。而且如上面所講，我地唔洗用返類似#MeToo的字眼。要號召女權，我地文宣會否考慮脫離“Protest"的層面，強調女人應有的尊重/權利？

同埋可以考慮加個現成/長青的hashtag（例如#WomensRights），例如Hong Kong Way都加個#BalticWay30等東歐人都睇到？用好hashtag的話Twitter易d推。

跟機

推！
星期三全女班見

男：黑+紫帶
女：白/黑+紫帶
會唔會好啲？

用emma watson做文宣根本係趕客

不如用billie eilish 做代表同PM佢
佢都係支持女性不物化不取悅他人尊重身體嘅代表

推推推
Btw
自由可貴，其他嘢太平唔好買啦，星期五、日全城罷買！

唔分散metoo 國泰城繼續聽日

相信性別平權=女性主義係咪忽撚咗

emma watson條八婆唔撚理你你仲要造神幻想

樓主呢幅相有#withYou
我覺得可以用下？
一黎可以表達支持
又唔會有利用/扮受害者嘅感覺
又同#metoo呢個反性暴力嘅主題有關

利申 其實今日第一次聽#withYou 如果用呢個 可以做多啲文宣 但呢個好似貼題過#protesttoo又正面過metoo

其實我淨係想俾大家睇佢個兩句野

想知男人係咪唔join得 我想搵男朋友陪去

btw有冇tg channel

我覺得紫色好啲

紅色好似代表共產黨咁 好反感

提議白加紫/ 黑加紫

今晚我嚟開 去咗遊行先

可以google吓女權主義到底係咩黎 女權核心係爭取兩性平等並非女性至上。了解清楚先話人會好d

btw紅絲帶係講緊關懷愛滋病患者

今次會唔會係史上首次連登支持metoo

我都覺
紅色好容易被中共騎劫
後期文宣都會難做

3毛操控所有機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop 浪費人力物力
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

鬼節著紅衫

講笑，幫推

粉紅色得唔得啊💕

紅絲帶代表aids

推！

港男撐港女

我驚紅色會俾紅媒騎劫⋯
紫色好啲喎

覺得黑衫+紫絲帶最好

可以黑衫配紅絲帶
驚紅衫會比人誤會係愛国集會

粉紅係防乳癌

紫絲帶都得

幫手推，到時帶埋啲朋友去！

女權淨係侵黑白人玩

必須推，雖然推唔起😟

一定到

想幫手整poster
但現在係紅定紫
一係我兩個都整左先？

粉紅絲帶會唔會好d，一d都唔想同ccp一隻色

Push.

一定去！

retreat，紫色+99999

人地#metoo 係指自己都有比男人騷擾，同今次運動既性質唔同

支持黑衫外加 粉紅或紫色 配件
墨西哥婦女對抗警暴都係咁著

Twitter 可以用 ##NoNosCuidanNosViolan 呢個TAG睇吓

紫加白啦 見到紅色就諗起共產黨

整住先

Emma條撚屌 又係平時聲大大
對住錢同權(中共) 就跪低奶屎眼
真係好正宗既女權份子

空氣推

可以pink或purple任參加者㨂，兩隻色夾埋都靚

聽日買材料整手帶

我都覺得唔好用metoo, 好易混淆,
尤其要比外國媒體報道。

贊成唔用metoo
建議唔好擺Emma Watson上枱，唔好用佢嘅相片

紅色

咪係囉

深水埗有條街專賣布

對婦孺的暴力不可容忍

用返pitta口罩有冇可能？有功能性同夠標誌性？

又或者面巾縛面？花園街旺中都好易買到
紫色紅色都易買 (建議紫啦，紅始終中國signature)

用平權嚟包裝嘅man hating 思想，都幾撚噁心

828 Tg group :

Red + Black should be good

絲打們 入Group 討論 ：

紅絲帶綁手臂或者綁腰

然而，老一輩封建思想還沒有完全甩掉的人，卻對此有一定牴觸情緒。
在古代紅繩卻有另一個含義：青樓女子的腰部都繫着一圈紅繩，除了趨吉避凶之外，這也是她們有所保留的東西，也就是說，她們並不想在別人面前一絲不掛，哪怕只剩下一根紅繩，這是最後的尊嚴。她們嫁人的時候，才會剪掉紅繩，一絲不掛的袒露自己。很多青樓女子都拒絕與男客接吻，也許可以用憧憬愛情來解釋。

Source from on9每日頭條

推 究竟係7點半定8點

港女全面進場

入Group 討論 ：

雖然我一件紅衫都無
但決定左我可以買

828…828…828

失眠再推

女權撚出黎啦!!我自稱我係

千奇唔好著紅色！！

港男想去

雖然以前成日鬧你地係死港女
但今次冇得唔企出黎撐你地呢班咁可愛咁勇敢既港女

到時見!

所以咪要connect佢地囉, 路就係咁樣慢慢行出黎架啦

想問係咪粉/紫絲帶 依家去買

黑衫
手臂唇膏寫#protesttoo

紅衫好L愛國愛黨

女仔撐女仔！
死黑警

咁紫色啦 搵主辦方宣布用紫色做主題得唔得

我成個衣櫃都無一件係紫色

巴絲都要啊

⼁

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

著黑色衫啊
全部著黑衫

( #Metoo 集會 ) 喂！幫幫我地港女手，行多一步啊！

紫色口罩已買

手足邊到有

我係公司附近藥房問左好多間先有

放工再搵吓先
唔該哂

支持紫色！

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

( #Metoo集會 ) 我有野想講，希望大家留意危險人物

推